有冇人記得手足麻雀妹！！

想同手足講聲加油國安法可能對你都有影響

推

Sorry借個位

麻煩大家去多謝佢佢ig有192萬 followers

著名drag queen Kim Chi share左香港野！

無人記得佢
手足已變condom

好記得！
香港女仔真係好靚 發自內心既靚
所有國際線手足都要小心！盡量避免去軸心國成員國 果五十幾個垃圾國家

成日都記起佢 但佢好似相對低調
好心你想人注意佢就加埋link啦仆街

屌，想加又驚變相令佢畀藍絲狙擊

講真 佢呢啲出曬名 加上佢美國留學 一定有美簽 唔知佢而家係邊 但佢比好多手足容易申請美國庇護
擔心下班無名手足好過

咁唔係話擔心佢就唔可以擔心其他手足嘅，槍打出頭鳥，佢屋企人可能都係喺香港架嘛

FB有時常update, 人安好

係美國？

唔想大家太過focus係呢班「名人」身上 見冇咩po提